1.48支姐係兩支都未夠啊?

屌 唔洗訓喇 笑到人都醒曬